靴里拉是咪想應徵去熱刺

CHING貢夜唔訓睇垃圾波

球證岩岩同史摩寧鐘斯講再咁粗暴攔截就黃
靴里拉當冇到

失眠

3月14冇囡是橙D

你有

我有

你咪又係月台過

不孝子點睇新daddy同舊daddy駁火

感激車站裏

有條獌問係咪你班仆街識睇唇語,讀到球證講啲咩喎

雲加好波

AVB